麵神！！！！我求下你而家發功燈下拜登 !!!!

一早開咗啦

邊夠燒山西利

麵神真係神
神以前都係人。。。